究竟個仆街火山爆L完未嫁？！

每日都爆下唔爆下，我聽日飛唔飛鹿兒島好呀

唔好飛

你又唔係航空公司, 你點決定飛唔飛？

不停噴緊煙，都唔知會唔會大爆

富士山呢

如果爆就日本沉沒鳥

原來之前果個post都你出㗎